沙短入嗰兩球負碌波就打曬飛機

我係猁就嗱嗱聲讓翻嗰三分出嚟啦
影衰我地英超呢啲咁高水平嘅賽事